Ibond中兩手機會大唔大？

Ibond中兩手機會大唔大？
利申：全家八個人每人申左四手

全家八個人

求問

1屋7姓？

咁廚房幾大?

差唔多
點都派唔到5手掛

求問依家個個都問你野

借財仔用95孖爆佢10萬手是常識吧

大，住村屋

點樣做到全家8個人

買完就發達嫁啦，記得買多啲

個個all in螞蟻
點會機會唔大啊?

利申, 我都抽左7手
但唔打算抽螞蟻, 太泡沫啦

買100萬手
中夠全部100億
又贏

D人申唔到螞蟻一樣可以抽 ibond掛
新聞報多左人申 ibond，咪諗緊有無超過75萬人

IBOND成本咁低 其實冇影響 正常會順便抽埋
反而玩螞蟻 唔孖爆既話 中得一兩手分分鐘唔夠IBOND汁得多

係

抽完螞蟻仲有時間抽艾幫喎

Yes

螞蟻按樓1000萬後借財仔2000萬再孖到變4000萬
買撚到佢老母變on9先算
今期疫炎後報復消費
3手唔知有冇G會